可愛阿雪抱胸微笑

你地想睇啊嘛

叫我？

還我米雪

上！！！！！

下次

係撚抱胸 抱手囉
皮已負

雪雪

抱胸？

佢有肥仔波架

仲以有盧覓雪

圖片與標題相乎 皮已正

幾驚係盧覓雪，好彩真係林雪